人會厭舊貪新

所以逃出去